唉果啲死智障狗中武肺累全港

佢哋都無撚用㗎啦屌

回覆前請先起底